La balise `<main>` peut être utilisée plusieurs fois dans le même document HTML. Néanmoins, il ne peut y avoir en permanence qu’une seule balise visible et lisible par les technologies d’assistances, les autres devant disposer d’un attribut `hidden` ou d’un style permettant de les masquer aux technologies d’assistances. A noter cependant que l’utilisation d’un style seul restera insuffisant pour assurer l’unicité d’une balise `<main>` visible en cas de désactivation des feuilles de styles.